\chapter{Результаты проектирования интерпретатора вычислений $\lambda$-исчислении}

\begin{annotation}
В данной главе предоставляется информаци о реализованной системе с приведением исходных кодов, диаграммы классов и так далее
\end{annotation}


\section{Общая архитектура системы АВМ вычисления $\lambda$-исчислений}

\begin{annotation}
Приводится информация об архитектуре программной системы, с предоставлением исходных кодов классов и реализованных методов
\end{annotation}


\section{Выводы}

\begin{annotation}
В данном разделе будут перечислены, какие  программные системы, подсистемы или модули были спроектированы, их преимущества и отличительные особенности
\end{annotation}